為什么撐警朋友们要抹殺正義開槍警察的功勞？

昨天看視頻的時候明明是正義警察用布袋彈把港独女暴徒的眼射暴了，我和乡亲都拍手叫好。為什么今天有人把正義開槍警察的功勞都抹殺了？你們反對警察開槍射暴徒嗎？你們不再支持警察嗎？請廣傳到各大群組，還正義警察一個公道！(知道這位正義警察是谁嗎，真想點名稱讚這位警察！

還正義警察一個公道！

請廣傳到各大群組，還正義警察一個公道！

推

明明就不是暴徒的鋼珠而是布袋彈

希望大陸同志知道邊個同我地講聲 等我地好好報答佢

真想好好稱讚這位警察

有好心的藍絲能轉發嗎
聽說這裡是撐警集中地

我懷疑今天抹殺開槍警察功勞的都是黃屍臥底做的
大家要小心這些人

分享那些資訊的專頁也是
聽說黃屍有不少臥底來了，我們要小心不要被分化

哈哈

認同請分享，好人一生平安

好人好事要公派表彰

以藍制藍

我迫不及待好想稱讚了

谢分享

去愛港力果類page講啦

亲，你說得十分對！